# Web browser for dispeople v0.8.1
Веб браузер для людей с ограниченными возможностями здоровья.

# Используемые пакеты NuGet:
cef.redist.x64 v73.1.13  
cef.redist.x86 v73.1.13  
CefSharp.Common v73.1.130  
CefSharp.WinForms v73.1.130  
F23.StringSimilarity v3.1.0  
HtmlAgilityPack v1.11.11  
NReadability v1.4.9  
Tobii.EyeX.Client v1.8.504  
Tobii.EyeX.Framework v1.8.503  
Tobii.Interaction v0.7.3

# Дополнительно
При сборке проекта обязательно должен быть установлен LeapSDK v2.2.7.  
После установки поменстите папку LeapSDK в корень диска C.
